覺唔覺搵人地址再送糖水上門嗰位巴打其實冇做錯到

講真係有人欣賞你先會親自前去會見，咁先顯得有誠意，例如劉備三顧草廬先邀得諸葛亮出山咁。換個角度諗根本係個女仔嘅榮幸嚟，冇人會話劉備搵到諸葛亮地址=跟蹤狂變態架喎

而且古時婚姻大事都係會由男方上門提親啦，登門拜訪根本就係正常不過嘅事嚟。

但其實依家講咩都冇用，你地已經假設左人地係變態佬，帶有色眼鏡睇人，位巴打依家已經水洗都唔清啦

原文經過：

青山大道公厠 2021-02-19 19:04:39

話說係咁嘅，我識咗個女仔五年，上年我撞返佢，原來佢係我間公司做嘢。突然見番面，大家都好多嘢講，之後我搵咗一日同佢食飯，食飯嗰陣傾咗好多日常生活嘅事情。大家都傾得好開心，嗰日仲傾到八點幾，食完仲送佢返去。

而係12月嗰陣，因為公司重新編排職員佢嘅部門，咁岩得咁橋，嗰個女仔同我同一個部門。大家仲一齊做嘢，而呢一段時間，大家相處得愉快，我哋仲係WhatsApp成日傾偈。有一日，我醒起佢係WhatsApp度話好鍾意飲奶茶，但飲完奶茶就瞓唔着，而佢想飲又唔敢買，之後我就突發奇想送杯奶茶外賣俾佢，但唔知佢住喺邊，而咁啱得咁橋，我醒起我哋嘅公司group 小組嘅個人資料。所以我就喺個文件度攞咗佢個地址，諗住送杯奶茶外賣俾佢，想比一個冬天嘅溫暖佢，到最後佢都收到個杯奶茶，一開始，我以為佢會開心嘅，但其實就唔係咁，因為佢着重嘅地方唔係我送俾佢嘅嘢飲，而係我點知佢住邊。

之後，我想比第二次嘅驚喜佢，親自買杯糖水送俾佢。當時佢其實知道我知佢住喺邊，當我送杯糖水俾佢嗰陣，我見到佢嘅表情開始有啲對我不滿，而我俾佢嘅你又係因為上次送嘢飲俾佢搞到佢好困擾，而呢一杯糖水係補償佢嘅，當然佢冇出聲啦。

而到最後，呢一個就真係導火線，因為我係Facebook見到佢唔開心，所以我就係WhatsApp氹佢開心，講笑咁問佢咩事。點知個結果係佢封咗我WhatsApp，而我唔知發生咩事，所以我就寫咗封道歉信，直接寄到去佢屋企度。佢解番我WhatsApp嘅黑名單，之後就同我講嬲我攞咗佢私隱，然後就送外賣俾佢。嗰時我唔知點算啦，我一路想氹佢，我只不過係想送一杯嘢飲俾佢氹佢開心，同埋俾啲溫暖，但佢覺得我係攞緊佢嘅私隱，之後又再block返我。

前面你地可能好奇怪，我送野比佢，佢應該係會開心，但佢唔知我其實係鍾意佢，我一直做埋啲白痴野，就係想吸引佢注意。但係最近我真係忍唔住，寫咗封情書俾佢，同佢表白，同埋講我點解會鍾意佢，同係咩時候鍾意佢。點知佢我嘅結果係，佢唔想談兒女私情，仲有因為我之前拎咗佢嘅地址送外賣俾佢，佢覺得我侵犯左佢嘅私隱。我一直好想同佢講，我拎佢哋知其實係冇惡意嘅，因為聽佢講好鍾意飲嘢，所以我就諗方法送野比佢。好似個痴漢咁跟住佢住喺邊好似好戇鳩，但係咁橋我記得我哋公司文件入面有佢嘅地址，所以我就拎嚟送外賣俾佢。直至知道佢嬲呢件事之後，我一直好想修補呢段關係，就算唔係男女朋友，做朋友都可以，而且係WhatsApp同佢傾咗好耐，佢唔願聽，我話我理解佢嘅感受，我拎佢嘅私隱係我唔啱。而我種種嘅白痴行為都係因為鍾意佢。但佢唔理解我嘅諗法，一直都係覺得我令佢嘅私隱令佢好大困擾。所以我都好有耐性，隔日就同問吓佢點。點知佢WhatsApp又block左我，而且仲喺Facebook唔點名咁話我拎佢私隱做埋啲無謂野。依家搞到連朋友都冇得做。

我本身都好有耐性咁氹佢開心，因為我真係鍾意佢，所以我俾幾多耐性我都會氹佢，但係佢將我哋嘅事情擺上去Facebook。果下我真係忍唔住，Block左佢嘅WhatsApp同Facebook。

其實我係咪好戇鳩，自以為識咗五年嘅女仔，應該了解佢。但係同佢溝通過，送野比佢，然後同佢表白。到最後嘅結果係，佢唔係理解我做嘅行為，而係覺得我拎佢嘅私隱已經侵犯咗佢。我一直都好想修補呢段關係，但係佢將我哋啲嘢擺上Facebook度，已經到咗我嘅極限。我已經唔想再鍾意呢個女仔，連朋友都唔想做。

我上面打得一舊一舊，你地會睇唔明，因為我真係唔知可以點講，而且而家我真係好唔開心，我做咗咁多行為咁多表示，係佢眼中，就因為一樣野，而搞到鬧得好薑，連朋友都冇得做。

我發覺我嘅行為真係好戇鳩，可能係我表示得唔夠，但係我用咗我最真實嘅行為去表達我鍾意佢，但都結果係衰左。

如果係識咗幾個月嘅女仔，我同佢表白失敗，我都冇咁痛，但係呢個女仔識咗五年，表白完，但係佢比咁嘅答覆我，而且仲block咗我。 搞到我已經再冇動力去氹佢，因為佢喺Facebook公開呢個事情，已經係我嘅底線。

你哋可以屌鳩我，屌鳩我先知自己衰咩。

有咩留返同個官講

其實成件事好浪漫

靚仔做: 浪漫 細心
毒撚做: 死變態

唔係樣樣嘢都用法律解決就代表公道嘅

條女咁就害人一世

其實係
我啲女性朋友全部都話好想有人咁體貼

都幾撚癲起人地地址直踩上去

你想顯得有誠意咪提前signal問人住邊 然後再去人樓下囉
佢Skip左最最最重要嘅一步
冇問過人就直接沖去人屋企

我都想有男仔比啲咁嘅驚喜我好羨慕

你鍾意dick in the box?

如果樓主生到金秀賢咁 條女出曬水都似

仲話開放，根本思想最保守就呢班人

肯定係唔靚仔 否則我唔覺有咩問題囉 地址啫onjj

性騷擾？。

香港人其實內裡極度保守

問題係女主角唔中意衣種方式

係 思想仲保守過中国人

呢啲叫擇日不如撞日

咁不如直接強姦

問咗咪冇驚喜囉你識唔識㗎

咁又唔得，明媒正娶後先可以行魚水之歡嘅，而且下下用極端例子冇得討論喎

咁唔試點知女方鍾唔鍾意？而且唔鍾意咪拒絕囉，唔洗報警嘅

報警係非禮喎

唔好未審先判，都未知詳情，點知點非禮先

其實係幾恐怖
突然比人知道左自己的地址
仲要踩上去真係不能夠接受

利申：保守派

做認真撚先

對方怕訓唔著所以唔飲，佢買上去令人破戒，邊忽浪漫

咁你都係未審先判喎
你未知發生咩事就質疑女方報警

我冇判過佢有冇罪，你講緊呢種方式嘛，我咪話唔鍾意呢種方式可以拒絕

係人都驚啦
仲要關係係同事
你話叫人落樓下就唔同講法姐

女主角可能剛好對衣種問題極度反感
姐係上面有絲打話好浪漫
可能100個女仔有99個都受左
但係你剛好中左果1個覺得反感都冇辦法

十個俾人追既女 十個都知自己俾人追緊
話唔知都係扮唔知，呢條女冇收兵算好女

呢種方法好明顯掉返轉
一百個可能有一個受
但好明顯佢地都未到呢個地步
食過一次飯就猴擒到咁

只可以證明男主角唔了解人 多舊魚左

依家搞大件事對大家都冇好處

可以唔飲姐，咩叫令人破戒

引誘人仲唔係令人破戒咩
就好似戒煙戒酒咁，唔通擺去人哋面前叫體貼咩

戒一樣嘢就應該自己有決心啦

有無決心係佢嘅問題，但你明知對方戒緊仲擺去佢面前，已經唔係咩浪漫體貼舉動先啦

聽落係果啲有自信嘅毒撚
或者係果啲由細到大都無家教
連朋友都費事話佢果啲freestyle

毒撚真可怕

你呢個道理用响強姦都得
我唔屌過你點知你享唔享受？
唔鍾意咪下次唔屌囉
唔使報警牙

唔係話咁做唔得
但好明顯有排都未去到呢個地步

唔得啦
正常女女都接受唔到
等於你未溝佢就同佢上床

個傻閪明顯做多咗啦

金城武做就浪漫囉

咁講好有問題
如果已經去到果個地步咁成件事都無問題啦
就係未到果個地步你就當果個地步咁做先係大問題

正如我都未溝到條女就屌咗先
咪比人告老強囉

你咪繼續覺得冇問題 只不過係你會發現自己溝唔到女

P牌仔教人溝女？😅

真係睇對象

我去我同事樓下都俾佢話係stalker
宜家佢做左我老婆

人醜性騷擾🤣

溝女係咁架啦
唔係咩叫驚喜
唔受溝咪唔受溝 報警
遲早搞到自己40歲都嫁唔出

其實係睇個女仔有冇鐘意你

錯在人地唔中意佢都懶驚喜咁

其實劉備都幾變態

女人諗嘢唔會去到比佢嚇親、拒絕埋佢呢個位就停
會諗後續例如：
普通朋友就直接起底上門搵
下次拎鎖匙再配多條入屋煮飯等佢返屋企？
你暫時都可以幫口話嗰位巴拉冇錯
但佢的確係到左變態嘅邊緣

P牌仔就溝唔到女明點解你溝唔到女 自大又唔聽人講嘢

公道講句，P牌仔真係低賤少少喎

我都想有囡囡比咁嘅驚喜我

咁痴線都有人附和

本身呢個行為係令人反感
唔好話女仔
我男人老狗都唔like

大佬我係屋企可能屙緊屎
又未沖涼未洗頭
你無啦啦話係我樓下
唔通我叫你等我半粒鐘等我沖涼先落黎咩

你肯等
我都唔想為左你碗糖水洗頭

你呢啲叫傻閪

講真會開心

你個人咁保守嘅？

樣嘅問題

你要將痴線夾硬講成開放咪由得你
反正又唔係我比人拉

比人拉都唔怕證明佢對條女嘅愛好深

變態同痴心真係一線之差

痴線佬都可以愛得深
你自認為既"愛"大晒咩
令人不安好意思話愛人

愛一個人有罪嗎？

愛無罪
以愛既名義去犯法咪有罪
睇黎你都係一個痴線佬

我係女仔我都唔鍾意

唔係啦我講道理